---
layout: "comment"
hidden: true
title: "394"
date: "2005-01-06T11:29:35"
uploadBy:
- "wahsager"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Es reicht!Ja, der ganze erste Armteil besteht nur aus einem einzigen Aluprofil. Das spart Gewicht, ist stabil, Platz sparend und sieht auch noch elegant aus. Das Problem ist die Befestigung am Drehkranz …